Solomon Yue : 我哋不如叫林奠 “林政委”

有人tweet 所羅門話已經搵唔到詞去形容林奠
然後所羅門話不如直接叫佢林政委

Lame Object

害埋佢老公

幾時Solomon個twitter變左大台？